Re由零開始睇唔明生活？

伏筆太多睇唔明

有Emilia睇已足夠

Emilia 是天使